終極港豬批鬥大會

歡迎大家將到今時今日仍然事不關己嘅人/撐狗嘅人 放上嚟

[緊急分析]法！不！責！眾！

淺黃言論都要批鬥...

講真，做呢啲事到底有咩意義，post人上網嚇怕佢哋可以得到啲咩？
成個時事台都係呢啲垃圾post

悲觀少少啫，唔算好港豬，唔使批鬥嘅

同事：（傷眼少女）肯定身有屎，唔係點解唔報警

13 14歲嘅學生妹竟然開撐警ac